請教吉野家火煱湯底

自從吉野家發生獅子狗事件就冇再幫襯過，如果想自家製個湯底可以點整

鰹魚精或鰹魚豉油
味淋
青酒
雞湯少些
萬字醬油

佢個湯底其實真係唔係秘密 普通日式濃湯
你整完出黎會覺得幾十蚊食佢都呻笨
自己整濃好多

之前亂嚟
鏗魚湯+味醂煮濃佢似似地

日式鰹魚湯 昆布 水

有鰹魚麵汁就夠 兌水 ，糖同鼓油 較到似味就得

唔係好識日本醬油 鰹魚汁開水比例
一煲水要倒幾多醬油 鰹魚汁

如果淨係整烏冬買邊隻

壽喜燒來 好容易買

759 買支鰹魚汁已經9 成似

煮烏冬食 求其買枝鰹魚汁 通常係濃縮汁 隻隻濃度唔同 但唔緊要 你煮麵時 落水先 唔使咁多 慢慢加汁落去同試味 夠味就停囉 好簡單

佢用